「毒撚」用普通話講係咪啫係「單棍兒」？

「毒」 與「獨」同音同意 有一個人の意味
「單」是一個的意思 ，買「單」雙亦是黃賭「毒」之一
「單」筆劃簡單，帶點正能量

「撚」 因粗俗應改用比諭 = 一碌棍
簡化後為「棍兒」，帶點傲氣

∵ E=mc^{2}

∴毒撚 = 單棍兒

我正式宣佈「單棍兒」為粵語「毒撚」之普通話官方稱呼，走文雅青年路線！

你唔比人係無棍兒

光棍兒

毒係暗屬性 光係光屬性
有物理常識都知係相剋啲

你係單春兒

唔撚想知

我志在分享

單身咪得，一係你用書面語
一係你用蝗語口語的屌絲，光棍
咩撚野單棍兒

我認為「屌絲」 和「光棍」欠缺霸氣 是稱呼loser
但「單棍兒」參考「雙花紅棍」個朵撻出黎夠響

普你老母通話 垃圾語言 戇鳩